救救Tesla

連登會唔會一齊不問價掃貨

依家唔會，望多幾日。

總有機會既

Tesla 變GME

sh 一股不賣！💎🤚

400就掃

叫Elon條友唔好不務正業掛住玩幣先啦

真係會跌到咁低

人哋玩幣一個月賺嘅錢已經多過做生意咁多年
條友仲自稱只係engineer

佢身家第二
想點就點嫁啦

一直掃緊，而家人地幫我掃緊墓

得閒奶下共你方會冧咩

入完S&P500一樣大上大落

上

趺到100考慮下